如果我真係好想睇一間套飛虎但唔想益tvb 可以點....

一嚟由細到大睇唔唱k始終有感情 二嚟我係一個中意槍同警察的人 但唔代表我中意香港黑警 就好似嗰位鐵膠利迷咁中意地鐵但唔中意港鐵 可以點樣先睇到套戲但唔益tvb

支那劇都睇？

不割 睇啦

我深黃的 但我真係中意槍同警察（非hk police)

勁多香港人 仲有香港之光mc jin唱主題曲..

唔睇直播 dl嚟睇

愛奇藝

bt

.

我唔撐支那野...

睇其他國家啲警察劇

愛奇藝好似深黃

real？🥺

呢套戲搵咁多大粒嘢演
比著以前嘅話我會好期待
但今時今日仲睇港產警察片真係好難投入到

不分化

其實香港班黑警好撚好笑
由其係班蓄龍
佢地屋企肯定擺左好多SEAL, S.W.A.T.嘅figure
日日幻想自己響度打ISIS, 保護地球

點知響香港就淨係識full gear打細路
仲要自我澎漲到乜鳩14億人最強後盾

你班黑警有無考慮過扔晒屋企d figures, aircraft carrier models
換晒做解放軍figures, 遼寧號呀